untuk menjalankan app
anda harus menambahkan "->API_URL = "https://sandbox.agros.co.id/api/"<-" 

di file local.properties android studio



aplikasi ini dibuat menggunakan bahasa kotlin, aristektur mvvm, menggunakan local database room

untuk app nya bisa di download disini
https://drive.google.com/drive/folders/1iYrsgAEkxemirxc0-lCiGqijup7rwW1v?usp=sharing